﻿Задание:
Пропарсить файл формата JSON "images.json" и по полученным ссылкам вывести на экран изображения 
с возможностью пролистывать их (widget.ScrollView). Реализовать это на сцене (использовать composer).
Описание программы:
Приложение запускается через main.lua,в нем определяются несколько глобальных переменых для экрана(начинаются с "_") и 
таблица значений - app,также загружается файл "images.json" и создается глобальная таблица filelist(содержит ссылки и имена файлов изображений),
после этого происходит переход на первую сцену(menu.lua="Меню").
Сцены расположены в каталоге scenes, используемые
изображения для кнопок в каталоге images.
Menu.lua-определяет текст - appname,appname2 и 3 кнопки
button - "Запустить", запуск просмотра - переход на сцену choose.lua
button_r - "Описание", просмотр описания(этот файл(-)
button_q - "Выйти" , выход из программы
а также сохраняются указанные в ссылках файлы локально на устройстве
Shoose.lua - основная сцена для просмотра изображений,создает 3 кнопки
backButton - возвращает к сцене "Меню"
nextButton - переход к следующей картинке
prevButton - переход к предыдущей картинке
обрабатывается нажатия на кнопки (кроме backButton) функция eventBtn
Readme.lua - отображает этот файл(ReadMe.txt), также с использованием ScrollView
Тестирование:
1.Симулятор(HTC)
2.Смартфон Lenovo 542

Примечание:
Это первое приложение на Corona SDK, поэтому - не пинать ногами-)
Знаю сам недостатки
1.Нет обработки ошибок(соединение с Интернет,место на локальном устройстве)
2.Графика не проработана-честно признаюсь,взял что нашел для кнопок -не заморчивался
3.Нет комментов в файлах-решил заменить этим описанием
4.Так и не смог разобраться как изображение отцентрировать в центре  ScrollView

